%@metapost:3espaceexo43.mp
%@Auteur:Véronique Glaçon\par
\compo{1}{3espaceexo43}{1}{
\begin{myenumerate}
	\item Précise la nature de la section du cube par le plan coloré qui est parallèle à une face.
	\item Construis la section en vraie grandeur.
\end{myenumerate}}